試食幅射小火龍蛋糕

話說，前日就見到個post

東海堂出輻射小火龍蛋糕

咁見到隻小火龍啱啱剝完智慧齒咁嘅樣
我就即刻喺第二日狗衝去買嚟試吓味

買返嚟係咁嘅樣

其實個外觀比起張廣告圖，都唔算真係太差嘅
至少冇太過牙肉腫，但都係似中咗幅射
食咗佢對腳，味道冇咩特別，算係個普通蛋糕
再食埋個心口嚿朱古力，點知難食到仆街
呢世仔都未食過咁難食嘅朱古力
食完呢到少少，就擺返咗入雪櫃，打算今日再食

我自己一向腸胃唔好
放完入雪櫃就開始嚟料
我個肚起勢咁痛啦，又肚吓痾咁
痾到屎忽窿都爆埋，慘過俾個黑人雞姦
起初我以為朝早食錯嘢
但今日再食埋個小火龍，食到佢剩返個頭

佢啲朱古力依然係好撚難食啦
咁我食完，我屌，又肚痛

我而家初步懷疑有隻小火龍喺我肚入面燒緊我個肚
如果下次出比卡超蛋糕係咪會直接搞出人命？

我屌，真係有比卡超蛋糕

出完比卡超先出小火龍架

朱古力嚟

sorry 見識少

個蛋糕裂嘅

應該係我拎得差

好耐之前開始食東海堂啲蛋糕都會肚痛 特別係抹茶個隻 後來唔敢食 可能太熱變壞左

假力咪撚食啦

好似話d蛋糕無人買會放多一兩日，多人買就日日清咁制
有人買就拎前幾日嘅蛋糕出黎

見到都覺色素多

元朗千色個度好好生意咖喎
我地係食到肚瀉個種
4個似食2個出事
又唔敢好肯定話係佢有問題

張家輝蛋糕

好生意唔代表個個蛋糕都多人買嘅

個餡好似咩都冇
呢啲不嬲好睇唔好食
感謝樓豬分享試食心得

入面有士多啤梨jam同埋啫喱

然後唔太記得其他

咩嚟

好撚煩
東海堂係好但唔需要不停搵打手

我話食到肚痾喎

好食好好味！！！！

劣質朱古力 易用難食

thx

留名比卡超包膠，芒果

如果有其他精靈我會試

你點知慘過黑人雞姦？

樓主

芒果慕絲應該好食過朱古力

冇食車厘龜中和返？

小火龍熱氣啊
食返盅車厘龜苓膏中和返

東海堂已經 也不屌～

假力 仲要係好cheap既假力

我驚我會係咁噴水

好殘忍

次次啲角色造型蛋糕都好難食

明明記得細個有個加菲貓蛋糕好好食，點解而家會搞到咁失敗

小火龍蛋糕食到屎眼噴火
咁比卡超蛋糕應該會食到嘔電

直接電死我

btw識我嘅勿相認

無 妙娃種子 同 杰尼龜